免費占卜，每日兩占

有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋可能會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
whatsapp 59891042
講你全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
我會以事情嚴重性黎分先後占卜
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，生意，出門遠行，自身卦，奇難集症等等等等
未夠18歲唔占

真係日日都見倒你，仲煩過廟街啲睇相佬

留名

唔打黎
錄音得唔得？

錄音就唔啦，打字都得，不過會長話短說

對唔住呀大佬

推

屌你老母 收嗲啦

哦